@misc{CPC2020,
	note = {[Online; dost{\c{e}}p 20.01.2020]},
	author = {{Cooperative Patent Classification}},
	howpublished = {\url{https://www.cooperativepatentclassification.org/cpc/scheme/B/scheme-B64C.pdf}},
	title = {{B Performing operations, Transporting kategoria B64C27/22}},
	year = {2020}
}
@misc{GAMA2017,
	note = {[Online; dost{\c{e}}p 20.01.2020]},
	author = {{General Aviation Manufacturers Association}},
	howpublished = {\url{https://gama.aero/wp-content/uploads/2016-GAMA-Databook_forWeb.pdf}},
	title = {{2016 General Aviation Statistical Databook and 2017 Industry Outlook}},
	year = {2017}
}
@misc{ADC2019,
	note = {[Online; dost{\c{e}}p 20.01.2020]},
	author = {{STMicroelectronics}},
	howpublished = {\url{https://www.st.com/content/ccc/resource/technical/document/application_note/group0/3f/4c/a4/82/bd/63/4e/92/CD00211314/files/CD00211314.pdf/jcr:content/translations/en.CD00211314.pdf}},
	title = {{AN2834 How to get the best ADC accuracy in STM32 microcontrollers}},
	year = {2019}
}
@misc{FPU2016,
	note = {[Online; dost{\c{e}}p 20.01.2020]},
	author = {{STMicroelectronics}},
	howpublished = {\url{https://www.st.com/content/ccc/resource/technical/document/application_note/10/6b/dc/ea/5b/6e/47/46/DM00047230.pdf/files/DM00047230.pdf/jcr:content/translations/en.DM00047230.pdf}},
	title = {{AN4044 Floating point unit demonstration on STM32 microcontrollers}},
	year = {2016}
}
@misc{IPC1998,
	note = {[Online; dost{\c{e}}p 20.01.2020]},
	author = {{Association Connecting Electronics Industries}},
	howpublished = {\url{http://www.ipc.org/TOC/IPC-2221.pdf}},
	title = {{Generic Standard on Printed Board Design}},
	year = {1998}
}
@misc{MAXIM,
	note = {[Online; dost{\c{e}}p 20.01.2020]},
	author = {{Maxim Integrated}},
	howpublished = {\url{https://www.maximintegrated.com/en/design/technical-documents/app-notes/7/74.html}},
	title = {{AN74 Reading and Writing 1-Wire® Devices Through Serial Interfaces}},
}
@misc{MaJerle,
	note = {[Online; dost{\c{e}}p 20.01.2020]},
	author = {{Tilen Majerle}},
	howpublished = {\url{https://github.com/MaJerle/stm32fxxx-hal-libraries/tree/master/06-STM32Fxxx_DS18B20}},
	title = {{Libraries for STM32F4xx and STM32F7xx built on HAL drivers from ST}},
}
@misc{LVD2014,
	note = {[Online; dost{\c{e}}p 20.01.2020]},
	author = {{Komisja Europejska}},
	howpublished = {\url{https://ec.europa.eu/growth/sectors/electrical-engineering/lvd-directive_en}},
	title = {{The Low Voltage Directive (LVD) (2014/35/EU)}},
}
@misc{Wolski2018,
	note = {Praca dyplomowa inżynierska},
	author = {Wolski, {\L}ukasz},
	title = {{System komunikacji z bezzałogowym statkiem powietrznym do lotów poza
	zasięgiem wzroku (BVLOS)}},
	abstract = {Głównym celem niniejszej pracy inżynierskiej jest stworzenie systemu komunikacji z bezzałogowym statkiem powietrznym do lotów poza zasięgiem wzroku (BVLOS). Ma on umożliwić zarówno zwiększenie zasięgu jak i zapewnienie łączności w środowisku z przeszkodami terenowymi (np. teren górzysty, zalesiony lub zabudowa miejska). Innowacyjność projektu przejawia się w równoległym zastosowaniu dwóch różnych metod komunikacji: wykorzystanie bezzałogowego przekaźnika radiowego oraz sieci komórkowej 3G/LTE. W ramach pracy powstał autorski algorytm odpowiedzialny za trasowanie pakietów danych protokołu MAVLink pomiędzy wieloma kanałami łączności. Przeprowadzone testy oraz próby w locie potwierdziły poprawność działania systemu. Warto również zaznaczyć, że opracowane rozwiązanie stanowić będzie integralną część systemu bezzałogowego projektowanego przez Koło Naukowe Awioniki MelAvio na zawody UAV Challenge Medical Express 2018.},
	year = {2018}
}